警告! 唔好去大窩口果間KFC

有冇人見到發生咩事

好耐冇去KFC疏

見唔到 有咩事

嗚哇

無人想知，唔好講

冇咩問題

咪撚講呀，講親死全家

發生咩事 好驚

講一半唔講一半係想點

咩事

好撚恐怖

大窩口有鬼KFC
你係咪想講悅來酒店嗰間

係

有人中武肺?

樓主個名

唔好講，講咗死全家

上報了

唔係卦